iphone youtube連唔到vpn

啲廣告就有vpn，但個youtube仲係香港有冇得搞

同埋pc連vpn去台灣開youtube都仲係香港，但連其他地方就可以去到嗰個地方嘅youtube

但連其他地方就可以去到嗰個地方嘅youtube

咁咪即係連到

pc得

iphone唔得

試下用無痕模式開YouTube?

都係唔得

連去其他國家都係香港？

係

因為google當咗某啲台灣IP係香港，重新連多幾次就得
可以喺睇自己ip
我記得100字頭會認做台灣180字頭係香港
180字頭嘅ip亦都解封唔到巴哈姆特

玩咗幾日pc個問題解決咗，宜家差電話
thanks師兄